有冇人嘅生活長期都係唔開心

🙃

哭

😩

最撚憎負能量撚

有人

咁你又入嚟屌你老母#angry#

😟

自從有女就好開心了

樓豬帶我識女女ok

可以笑的話 不會哭

好開心🤓

樓豬大把女又靚仔都唔開心

唔開心都要日日扮開心

因為d女唔比佢扑